有無人睇緬甸示威新聞睇到厭同煩

終於知道前年外國人係點樣睇我地

不停整文宣想外國人睇

其實人地睇到只會飛走 唔好阻住我睇其他新聞

無喎

厭條撚

樓主波台狗，自行起底，見字勿回，拉

緬甸示威? 哦, 睇到, 完

善用不推文回覆拉

你睇得好過癮? 定期待軍方血腥鎮壓

搏出位
拉

on9 樓主

對他人生死漠視不理

賤過狗

搞掂自己先啦

我理子悅生死唔好

拉

開個推特想睇下咸野都勁多抗爭野 打緊丁都嚇到鳩縮啦 諗同推特打國際線條友真係天才

見到即飛
晒時間啦 人地國家D事關我Q事咩

一日到黑
科興國藥科興國藥仲煩仲厭

唔想睇咪唔好㩒入去睇囉
有人迫你睇架咩
就算題文不符
你睇到頭一句知中伏咪上一頁番出去
好難咩
有乜可能會令你睇到厭又煩

呢啲關自己事梗係會留意 你大廈一個人中招仲大鑊過緬甸死1m人啦

人地墨西哥有幾多劑菲律賓幾多劑
塞爾維亞係第幾個用乜乜疫苗嘅乜乜國家
邊個部長第一個打

報呢啲黎把撚咩

緬甸真係緊要過呢啦

樓主 會員編號 #12034 係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 . 支持支那，攞12手足黎玩膠
2 . 聲稱林鄭抗疫其實都算唔錯
3 .手足=元朗白衣人
4 . 裝安心出行
5 .同意美國曱甴抵死
6 .標題黨, 玩膠
7 .玩膠
8 .初選害人中武漢肺炎
9 .初選義工玩141APP

「歷史回顧，無忘初心」

2019年6月30日「我希望可以看到你們的勝利。」

咁係你自己自撚私姐

Block

關咩事 你親人離世重要啲定冇雷公咁遠死成村人重要啲？你都on9

唔代表我會好似你同樓主兩位波台人士咁冷血冷漠 ，講到佢地死晒都無所謂wfc喎

最弊報導個啲科興國藥科興國藥
唔係講香港 係講比緬甸更冇雷公嘅地方

你部香港梗係正常啦

又捉一隻支畜